---
title: 'Individuelle Therapie'
discription: ''
date: 2021-01-01
menu:
summary: '
Die Psychotherapie in der klassischen Zweierkonstellation mit einem/einer Klient:in und einem/einer
Therapeut:in ist wohl die intensivste Beziehung, die Menschen neben der Liebesbeziehung eingehen können.
'
categories: [one]
tags: [two,three,four]
image:
draft: false
featured: true
weight: 12
weight_front:
weight_print:
intro_image:
intro_image_absolute: false
intro_image_hide_on_mobile: true
---


# Einzeltherapie

Die Psychotherapie in der klassischen Zweierkonstellation mit einem/einer Klient:in und einem/einer
Therapeut:in ist wohl die intensivste Beziehung, die Menschen neben der Liebesbeziehung
eingehen können. Auch wenn es vordergründig um das Anliegen der/des Klient:in geht, ist es doch die
gegenseitige menschliche Verbindung von großer Intensität, die in der Therapie eine sehr wichtige Rolle einnimmt
 und zu einer nachhaltigen Heilung führt.
